身邊啲討厭政治突然醒晒

架船入水果陣叫你幫手唔理
有人救叫你揮手就撥冷水

今次水沈眼眉你先話我知你唔識游水？
識游水又點會生死存亡一刻先走？

今次到我討厭政治啦。
遊行？不了

唔好不了, 反而更加要KEEP住團火, 再感染身邊更多政治冷感嘅人

咁你去死啦

無改錯名呀狗仔

死又何妨？

講到自己永生咁

爛船救嚟做乜

遊行啲on9嘢梗係要不了

同意 不了

五毛狗

失業率唔升
樓價唔跌
香港人係唔識死
負評我都係既得利益者

二分法世界第一

五毛：四捨五入咪一蚊？

無錯

燒到埋身先醒起要掙扎
七成熟啦，掙扎都無用啦

$0.3 get

let hk burn!!!!

有乜所謂 而家先係做港豬時候

關鍵時刻仲散播呢啲焦土思維真係痴撚線。

拗唔到，唯有用呢招啦，理解

即係點？
關鍵時刻掙扎，遊行唱歌釋放正能量，減慢香港衰退？

凌遲不如痛快

我同意樓主想講乜

有少少同感

好似以前連登有親抗爭活動， 個個都話支持嗰個都話去， 點知自己去到現場 十隻手指都數得曬

然後上網又畀人話係港豬政治冷感，明明自己所做嘅嘢多過大部分鍵盤戰士

啲平時屌鳩你係五毛同政治冷感嘅人 ， 平時講就講到好偉大， 到最後都係和理非非咁唱今天我， 然後繼續企喺度德高地屌人

個情況就好似梁國雄恥笑梁天琦係港豬咁

所以我唔會怪樓主

不過兄弟爬山各自努力，共勉之

收皮啦

好啦，我收皮啦
舒服啲未？

樓主呢種典型支那思想真係on9

都冇聽過外國人會有連登仔咁嘅思想

嗰啲嚮大清洗時期被迫害嘅蘇聯工程師科學家，嚮德蘇戰爭嗰陣都會幫蘇聯啦。

美國二黨惡鬥，如果大部分美國人支持共和黨，咁唔通民主黨又會舔共賣國去懲罰美國人?

你講緊係有民族思想的群體

但你生活喺一個只識攀附利益的群體
你望清楚，如果今次唔係講到抄家咁大鑊，呢類人會醒？佢地一直抱住“你死你事，要死行遠啲，咪阻我發達“嘅心態，比你今次拉倒惡法，留低嘅人只會更用力剝削逃生。
留低建設會係呢類人？？？

置誅死地而留低嘅人反而更有希望

啱呀之後咪畀人清洗埋囉

你睇下波蘭嗰班傻閪， 幫蘇聯打納粹

之後畀人屠殺住返轉頭

所以仇思達講得啱， 香港喺呢一個利益行頭嘅環境底下搞乜嘢都係嘥鳩氣

因為你付出幾多甚至要坐監， 人哋都只不過當你係契弟， 等於劉鑾雄一樣， 唔通你認為今次香港人幫佢過到骨，佢第時就唔會迫害你哋咩

如果梁振英調轉槍頭反共你又會唔會支持佢呀？

你明知呢班友反共係因為燒到後欄， 並唔係認同你行為嘅本身

所以佢哋大步檻過之後一定會咬鳩返你春袋

避得今次
都避唔到下一次
方向上根本扭轉唔到
只係存在遲定早既問題
由熱血沸騰到默不作聲
中間係經歷幾多失望？
幾多既假惺惺
幾多既擘大眼講大話
有時覺得...你覺得D官好仆街咩？
有時睇得多..覺得佢地都心不由己
除非有能力離開
要留低生存
唯一既方法
就係減低呼吸聲

利申..由清醒演變至討厭政治的人

又唔係逃犯，怕咩立法喎。

民智未開

傳統泛民思想， 唔撐我嘅就係共產黨

樓主天生小小智力問題
共產黨都唔肯請佢
佢冇錢收

因為真係樓價會大跌問題同外資走

班賤種中產平時就幫政府砌人

哈哈

係啊係啊，叻喇叻喇，知你好撚型

失敗主義撚

除咗三毛我唸唔到點解要開依個post

樓價會跌 即時醒晒

同意樓主
同我諗法完全一樣

樓主係班焦土嚟喎，焦土賣seafood

幾層樓吸人血同剛上車班人特別肉緊

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

支那狗應該瞓身奶共
唔好問咁多

佢叫你依家死呀賤種

三毛又開工
散播失敗主義

我覺得你個比喻唔好
香港而家係人為嘅地震
即使香港人死哂，香港都唔會沉香港永遠會完整係到
03年開始，每次有小震動，有人會搭飛機走，我就會幫手抗震
到雨革後，香港已經震到不可逆轉。我決定搭飛機走。上到半空，望返落去，成個香港忽然好清晰
點解震，影響到啲乜野，有無得救，全部都望得一清二楚

政治本來就係損害越多人利益 先會越多人留意

冇人係一出世就對政治有興趣

我早啲死，對件有幫助咩？
(同你去遊行嘅效果一樣)

人地就覺醒，你就變矇撚

係啦，之前佔中瞓街有錢派我無份
今次輪到我啦，三毛都殺住先啦